早知叫隻ptgf好過，買乜鳩嘢gme

而家比件中年鬼佬點咗乜仇都冇得報

ptgf都可能一肚氣呢

起碼有閪屌過，仲可以屌幾Q